[I/A] 第七史詩 Epic 7 (114) 光復香港 時代革命 新手誤中1001

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

係到問多次
想問如果想入坑買呢個帳o唔ok?
會唔會太多主力好難升?

咁痴線有光暗唔買買呢個😓😓

Btw回鍋留名

唔好

雖然有dizzy同木偶
不過而家起手一定會揀有光暗
冇光暗到時你實後悔死
最好係類似你呢個帳加多兩隻光暗
當然會貴好多啦睇你有幾多筆直

如果你本身中課或以上，或者想打吓PVP 我建議搵吓多啲光暗五星嘅 貴就貴,但係貴唔過你抽唔到
如果想HEA玩 呢個都夠你輕鬆PVE爆機

同埋你依間咩店 平時睇個間唔係咁既樣

新手留名

黑人留名

Listen~ to my song!

留名

光暗五星性能係咪好好多？
如果要揀建議邊幾隻？

最佳:、、
次佳:(有時間玩呢隻都屬最佳)、、、
另外:呢兩隻如果唔同時有不如同時冇 尤其是前面嗰隻極度依賴隊友 冇提及嗰啲唔入流

熱鬧傾Game群 新手老手不限 活躍Ok
當多個地方吹水啦 有亞服人有國服人
亞服 Lv.18 公會 野生動物園 暫時可能得一兩個位收人

Whatsapp群在此：

都係香港人

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
我願榮光歸香港

放ac
打左10-10

非洲屎忽留名打定裝俾光埃

屌

嬲

新入坑應唔應該追返S2套攻擊裝?
定全力搞左S3個套先?

both

S3 套既屬抵屌好多
S2我 頭 身 鍊都無換

今日裝備可以開多50格

課到有？

下期新角 光埃 有人貼左唔貼了
令一隻係火屬原5

S1 攻擊目標，隨機觸發友方一人夾擊，傷害等比與自身最大生命
S2 給自己一個護盾，並有85％的機率挑釁敵人2回合
S3 驅散所有人所有減益，攻擊所有敵人，退條25％，以攻擊力最高的我軍發動攻擊，自身拉條50％

神器

戰鬥開始給於攻擊力最高的隊友一個護盾，15-30％等比與施放者自身最大生命值

神秘抽到差唔多保底 唔抽大波啦

嘩，勁到

reddit有人話配8000攻光斧3技秒人
一隻隊友上攻buff 跟住莉莉堆爆傷 莉莉3技一嘢轟落去

佢勁過光埃都唔少下

光埃 反擊套配大補杖 反一下全隊補3千
佢如果唔改弱 肯定全個生態都係肉隊配呢隻

見係女已經要抽啦

又話放acc

放ac都要抽架

射手來冇得配大補
應該都係夾擊神器加反擊裝

射手座 精靈師

我一開始都睇錯光埃係弓角

睇來藍B都係
Fight for Girls, Stand with Epic7

又係光補 光補史詩

筱巴

型男我都會追

又中咩

戰姬絕唱

佢最近歐到過哂龍，又光暗原5
暗伯

之前唔係中咗啦咩

最近做左我主力，好鍾意開聲用佢

比其他人中下又唔得既

佢依排真係好歐下

啲光暗原5比佢中到儲圖鑑咁

有10光暗未

比到你我實送比你

重覆把撚

儲幾下光暗抽上黎集氣先抽

暫時班所謂既老屎忽好似最非係我

隻暗伯普池中

啱啱兩抽光暗都跳曬樓

我用隻光刺同你換

我想要光刺同團長黎玩呀

你諗下光刺3技一隻 R&R再3技

要光大波定光埃好

光大波垃圾黎

已經係公廁

暗女主>光大波

都係淘寶最多人買嗰間
我見佢平成一半 應該冇伏掛

非洲新手LM

申請左連登聯盟

點處理好

睇你係唔係gay

睇你要攻隊定守隊

btw,點解又有幾百mb 修補檔

HI

放幾多？ tg?

加左

我覺得守隊唔難砌
攻到上5000分好難搞

佢唔要我喇

你排緊隊，下個到你

收工坐車 屌左聲
又要返屋企先玩

95層塔點過 之前有巴打話歌雞解到boss個盾，試左唔得

PVP進攻隊升暗拉定木埃?

有泰溫就木埃

OK,THANKS

用紅葉過啦！

兩隻都有
但冇動力升
男人又唔靚仔

泰溫幾型棍啵
利申:非gay

屌，好撚戇鳩， 我突然之間發現自己唔見咗隻三星史賓

每次抽到有用野鎖起佢是良好習慣
btw依隻好快又會再抽到

其實兩隻都要升

一早升哂兩隻
利申：非gay

個個口裡說不
咪又係升哂啲仔仔

lihkg 有無位收人？

宜家大部分守隊好撚嘔心
水扇+包包頭+Dz+暗25
小木斧+木狗+木刺+梅暄
光阿敏+暗龍+包包頭+寶馬哥

利申搶唔到一速 , 只可以玩後手

係鎖咗㗎 而且好似一兩個星期之前仲喺度 我仲為咗佢 google左下陣裝備㖭
好撚肯定係憑空消失已經寄咗畀客服 查詢

好耐之前我已經養成英雄係會鎖定嘅習慣

第1隊冇坦好易打
暗拉+2隻速陣+打手就搞掂

點會係到見到你

點解你搵佢搵工黎依度

好彩i am not alone

第2隊我速都費事搶，木阿伯 baiken直接打爆佢

冇練阿伯

冇木伯

加左速攻既25 可以有dps唔死

活動交易所突然有得換yuna,你地會唔會換？

佢係for原本唔小心食左既人換

好耐無玩 呢隻點樣？

照換啦 第時出光暗學生妹升陣都好

木伯用咩裝？

除咗打唔到暗刺之外 好勁
但目前好多人用暗刺 令到佢發揮場合有限

後手唔會比25秒咩

暗25果隊仲易counter,鉸剪s3秒完25其他3隻水屬比人用1隻角輕鬆counter

如果暗25果隊就唔用阿伯了，我講緊最後果隊用阿伯only第2隊我平時用暗臭火拳女僕打佢唔會打得死

除咗光敏
我一隻反擊/坦角都冇練過

我都想抽到暗刺
抽唔到

練埋木敏新專武好似好正

之前食晒

光巴家下係唔係已經冇用？

放防隊可以:防飛劍明星 防冇升技/隊友唔夠快嘅木狗陣 防唔夠快嘅光弓暗兔陣 但係防唔到暗拉茲 防唔到一速暗可麗/親生仔
其他場合都唔係特別有用 如果你蟲11差隻清buff可以一用

亞服好友有位 只加巴絲打

Id 紫丞

盡量放光暗角比大家試玩

加左留個明

2500太曬體 今次活動係得phase 3要刷
phase 1 and 2我都做曬任就算 每日5場已經夠換曬有凸

買唔買水奶skin好 已經唔會用

已申
id : tuedfcwzynq

佢個設計好失望

改完好似好雞肋

神器角色陣都換哂

＋1，仲掙扎緊

已買

唔買
留番900石抽光暗

FROM巴哈
火羅食評

phase 3有咩特別要刷?

要打夠4000好似做曬D任都差DD 刷到夠就停

Shiny

無呀無中野
純粹J明星

501 終於帶回家

之前有排覺得暗拳好易打,果陣未有咁多水扇dizzy暗拳做組合
呢家覺得好難打,見親dizzy+水扇+暗拳我就企左係到

假設dizzy好高速,暗拳免疫,自己又搶唔到一速既情況下
呢到d巴打通常點打佢地?

咩501

之前未有保底200抽都唔中
講起就嬲

我個隊輕鬆
木飛劍reset 明星大技，S3暗拳除buff上破防
明星變身清dizzy debuff，加攻拉條
暗兔S3拉條＋燒魂轟落去暗拳/光奶/光女僕（如有
木刺燒魂S3埋尾

咁木偶打,係唔係就算木飛劍係除暗拳buff同暗兔燒魂打唔死暗拳,而比佢反擊反死左都唔驚?
木25燒魂s3應該一定殺到佢?

我次次s3都破唔到防

你可以咁講。

但暗兔有攻buff 燒魂轟唔死隻暗拳，咁要執執暗兔啲裝我個隻未試過，最多係轟唔死光奶光女僕之類

我都成日上唔到破防，得70％命中

但我有裝星辰，都好過無

380(之前)+121抽(保底)

等隻泰溫200命中都成日上唔到

開ser開始玩
岩岩中左第二隻光暗5星-光sez
第一隻係暗盾

死黑警

扑ed

咁都要扑

想問多次

95屠塔係要係boss開盾前殺? 用歌雞消唔到佢個盾

希望快d nerf木飛劍
變減5cd
減full cd 太on9

95咩黎

我用ss bellona阻止佢開盾

我都好似係用歌姬打，消到buff架不過睇你效果命中

好我試下

扑哂兩個

唔洗咁複雜喎，用紅葉弱化之後求其4隻都搞掂啦

火公仔佬幾時有up
想玩新玩具

有無人接收我啲新手ac?

無人知道你有咩新手ac

都係啲岩岩過左10-10既號
有木刺 木扇 水扇 暗法 薇薇安
另一隻就DZ 木刺 木扇 偶像

貼曬出黎啦
唔貼邊個知你賣乜

巴打係送帳？
想接收暗法帳

第一個

第二個

集思廣益

改咩名好

呢度有無人有用木法濟斯
唔見有人講

打過 睇唔出有咩作為

比水扇克吧 反一野四集中

推

加入我雀仔戰隊，依家有藍鳥青鳥

不鳥

黃鳥
絲鳥

其實我不嬲都讚成絲鳥

射鳥

水扇太撚on9自己有都覺得煩
有咩可能佢出大技打完我隻水扇 , 我果隻反擊佢 , 佢仲可以再反擊我 , 即刻死鳩晒

見到對面有水扇即落隻水扇

呢隻debuff 煩過dz
防強化 , 防回血 , 標靶 , 破防

帶會戰卡果D 完全打唔死

其實我都覺得呢下有d on9
正路我覺得反擊打佢唔應該加佢果行bar

想買個4光暗初始玩

仲有咩？仲未賣曬？

搵唔到

我有暗法

不停反反反 , 我諗得兩隻角可以一下秒佢
魔神王 , 寶馬

暗龍+水扇+dz/光亞敏+包包頭
打到燥

有無人岩？

如果我有木敏又有光敏
淨係想留一隻 應該留邊隻好？
定兩隻都留返？

光敏留硬 PVP都仲好打得 又免疫又無敵又首輪減傷 只此一家
木敏就睇定啲先 啱啱出完專武 等啲高手出食評

咁留返啦
本身諗住升陣

小火法初考:
1如果1技MISS 就算燒火都引爆唔到燒傷 7:32
2如果小火法自己回合下被反擊 被動盾會即時發動 可以同上回合個盾造成無縫連接盾 6:35 (唔同暗熊 如果暗熊自己回合被反擊 暗熊係可以閃唔開 因為佢係視乎上回合有冇用到必閃被動 小火法係回合開始時重置 暗熊係回合結束後開始同重置)
我都係唔練住 頂樓一地都水屬 又要人幫手消免疫咁麻煩

3光暗要岩心水既都無

到底有無4光暗賣?

隻光埃及佬睇落幾有潛力

又係反擊隊專屬

估唔到雙子勁到咁

各位巴絲 打機還打機 唔好忘記正經事

會長我想暫時唔打公會戰
遲啲勁啲先再報名

tui

收到

諗緊保底抽佢定光大波好

抽佢啦 光大波5000打唔入了

求加公會 我叫DaveWW

光大波是咪都真係冇咩用？

岩岩起步就舉旗衰過宵禁

有沙漠佬泰溫就乜都得

你指係玩光大波要依兩隻？

仲有暗拉

呢隊得打手可以換 其餘三隻縛死左

原來3光暗都好撚難搵

新手記得每日清哂支線 15次 8體60任務物品個關

支線15次？唔太明

應該係尤娜支線D1 D2 D3

買唔買？

生命 不了

隻閻王不高興幾得意

抽到孟婆即開波

咩game黎

有冇公會收人

叫《閻王不高興》

其實二揀一應該用暗拉定單手女做一速好

核爆多數都暗拉

冇二五仔，暗女主d 裝唔夠靚既話暗拉係咪就冇用

如果你有泰溫暗兔 可以試吓暗拉茲拉暗兔 暗兔拉泰溫 泰溫拉暗女主
噉樣你暗女主堆50爆就得 可以推高啲攻擊爆傷

買唔買神秘牌好

終於過到龍11
但一定要手動

之後換啲咩好？

慢慢升下裝 換下裝 好快auto
到時就玩砌隊

升完木偶隊之後好似發現新大陸咁
已經回左差唔多300石玩pvp
好爽係差在打暗25打唔到之外,暫時打其他隊都夠打

咩服?

都係，光大波好似好多野可以取代到，除左大波

pve /帶肥黎講木25定暗25好d

我鐘意木25多d，裝埋提藍，無限大攻buff

咁軟熟嘅大波邊到搵

另外兩隻配乜

暗兔暗女主
遲下等免費換裝果陣可能會將暗女主轉做血卡試下
因為呢家用暗女主打唔到暗25

亞洲

係咪呀！都話左好正！

其實暗刺都可以打，你全隊頂到佢翻生個一下（無加攻

咁都係你贏

木偶 血卡 + 邊隻? 親生仔+速?

建議入暗兔，一黎可以二段拉，打手可以唔洗咁高速，二黎打手可以50％爆率就夠，二黎我比佢帶魂書，自己燒二魂都可以轟死一隻坦/殘血

我用木刺，因為pvp暫時都多水屬，同埋上面講到殘血，木刺可以尾刀埋再發動追加

係
下一步就係等佢復刻泰溫up就抽
之後可以玩之前有巴打教果種暗拉茲拉暗兔 暗兔搵泰溫 泰溫打主力呢隊

其實泰溫有咩咁特別？
都係破防？咁用木扇代替得唔得？

100%破防
加攻,加爆,拉條
暗拉>沙佬燒火退條消buff>泰溫燒火>全體破防+攻+爆拉條>光大波/暗卡

隻隻都有除左泰溫

裝備管理果度有無得全套裝過比第2隻英??

好似冇，不過都係撳多幾下啫

ok

DZ命中要幾多？ 打龍成日上唔到debuff

PVE 65%就夠晒

想入坑

平平地買個初始

買1-3隻暗起手ok???

定係要光暗都有

畫風好靚

邊幾隻？可以cap圖上黎大家幫你睇下

3光暗得番D垃圾角

建議買雙光暗加限定角

另外想問PVP水扇鞋位命中好定攻擊好?

呢D得唔得？

鞋主屬得速/攻/血/防
命中得戒先有，睇你玩法，有啲人鐘意上debuff我就疊埋心水玩全攻型等反擊

無dizzy? 除左3其他都ok既

pve係55% 除非隻王resistance高過70%

亞服零課收戰力一名 留id

佢呢隊其實冇可能 泰溫同沙佬加埋要40火 暗拉S2+沙佬S3+泰溫S3+2都係得8火 就算雙+30火書打手都冇火燒
反正都用暗拉拉沙佬 沙佬自己堆百幾二百命咪唔使燒火(但係佢都仲係要帶火書, 如果唔係打手冇火 而加光大波只需要32火 (2本+18火書) 暗卡只需22火(2本+3火書)
呢隊另一個弱點係冇速陣 冇得鬥快 就算唔打先手隊亦有機會俾超速DZ陰到 打手用免疫裝就會降低傷害潛力
講返正題 泰溫其實好麻煩 想用盡佢就要俾2火佢 仲要搵人清免疫 變咗全隊至少要有2個法師 佢自己又唔係法師 令到砌隊好局限
我之前講隊「暗拉茲拉暗兔 暗兔搵泰溫 泰溫拉主力」純粹係#214問打手唔夠力點樣用暗拉茲 其實亦冇諗過俾火泰溫 只係貪佢唔使蔘又有攻BUFF仲拉到30% (全套獲得6火 打手需要額外4-14火 即係暗兔可以帶各種傷害神器) 可以用食蔘水蘿代替泰溫
冇泰溫都有另一個砌法 光弓拉暗兔 拉暗拉茲 拉打手 (全套獲得6火 打手需要額外4-14火) 光弓基速128全驚第二 快過暗拉茲15速 不過要留意爆擊率最好有100 (暗兔有14.4爆陣, 你光弓亦可以帶煙花神器+16爆)

而家就係用呢隊 98%winrate 可以光弓sb s2 暗兔 sb 秒dps/打瑜一坦殘血 再木刺sb
3dps sb完 打咩隊都唔洗defense break就round 1 贏
有泰溫但好似而家呢隊仲好用

唔該無巴果然好詳細
新手表示學到野
但係今次冇暗兔

沙漠佬燒火 貴在係連基本果15%都冇埋
冇FC 不過我玩左咁耐好似未試過miss
除非打火屬/有miss果d撚樣

好似我隻泰溫升左技 200命中 都係成日唔中

我依家玩法係
沙漠佬1速燒火(滿爆) > 暗兔 3接普攻 >
泰溫燒火3接2 > 暗女主

如果打唔死曬 暗兔又已經上翻黎
可以黎多發 仲未完既話暗女主又可以黎一發
因為3技拉自己80%

不過好少完唔到
暗女主3技打28000-32000

紫巴你隻沙漠佬幾快先

推推推

248啫 呢輪都冇心機刷裝

依家d守隊基本上都係暗龍暗拳瑞兒暗蘿dz呢d

好少會比人1速 我尋日比埋裝隻莉莉貝 但未諗到點打d暗契仔

姐係變相隻暗兔係要2速
咁樣會唔會無之前咁高攻?

換隻跑速鞋應該夠

cls 點跟

有時會比啲一速DZ陰左

如果破咗甲，哈刀仲有冇用？

暗可曬
260都唔夠佢快

而家暗拳玩咩裝好 睇唔透

血抗爆傷?

新個個殿堂好難打

有，破甲減70%
哈刀再穿20%防

明明大家都刷龍11
點解我出極都係70裝
痴撚線game

冇記錯哈刀計法好似係穿目前甲20% 即係唔係破甲90%而係76%
因為破甲係防禦降低 哈刀係無視防禦
但用落你都會FEEL到痛咗 因為甲嘅減傷值 係甲愈低 每點甲所減嘅傷害愈高

得飾品強化石先有得用幣買? 其他裝既強化石有冇得買?

有,但要用pvp幣買
所以唔係好建議

所以都係平時打番黎? 定通常係塔同深淵送?
而家深淵卡住左係62層成個星期

係打返黎,你睇下主線,8S,5S,3S果到分別都有異界深淵打
40體一場,好多經之餘都會跌強化石比你
每關每日限打3次

原來40體關係要打

屌原來要打40體關架咩
我今日先知

我自己如果想要佢啲傳說催化/冇時間想消體先會打 平時刷吓其他角素材算數

新手想入坑係咪買帳比較輕鬆
同埋睇E7既裝備同當年陰陽師刷唔知乜鬼符文好似
要睇主屬副屬,仲要強化先知副屬岩唔岩用
不過亦好似唔係一定要5星(SSR)先上到場

要好頂裝 血而家我覺得要夠2萬先企得住 有排刷

就係為左打你地班痴線佬
我呢家好想好想要光修里

想刷強化石/升肥,打40體係一個好有效既方法

最少唔洗刷咁耐

光修做緊觀眾

買有限定角既帳
我玩第七史詩之前就係玩陰陽師
陰陽師農狗糧真係農到on99
仲要唔係成日送石送符俾你抽
十抽又貴到仆街 , 又冇保底
最後玩到有彼岸花就棄左
棄之前記得有成2萬體
見到都唔想農

認真
平時想破暗拳防,點知比佢抵抗到,結果殺唔死
所以最有效都係用暗拉茲拉光槍,一槍啪死佢一了百了,唔洗煩

Gvg一流

屌 我都係

不嬲都係用pvp幣買

我會換哂d pvp裝先用pvp幣買其他野

升裝升到無哂錢
換黎都無得升

我都係,長期得20萬game錢

買左呢個$200

都幾抵

咁抵玩

木飛/偶像一隻都冇

亞服公會零課收一名戰力

你係認真想長玩？
定抽完就棄game

係衰在冇奶
不過包包頭轉職乜都夠

想搵隻唔係課金大哂既驚玩呀
我睇呢隻驚都幾佛心

有無link

歐咪佛 非洲下下121

其實我有幾個細帳，不過有啲冇乜時間理佢
入面有木偶dz泳扇，到4000分
之前送過畀巴打，但佢抽撚曬啲石就還返畀我
仲有個差啲畀佢拎咗去賣

唔知有冇「真」新手可以接手個帳
我花咗好多時間落去，唔想浪費咗佢

我唔係新手咁簡單 直頭dl左隻game未開過想睇下有無ac開荒 tg傾下?

留個tg，晏啲tg你

dingdong369

巴打我有興趣想要DZ 我個隻有木刺 木扇 水扇 薇薇安 暗法 有無興趣交換?

轉裝比其他人好貴

想拆打龍裝比暗兔用黎過深淵 但之後打龍又要過番D裝

無限農討伐 個個人都比一套佢

隻驚前期係超缺錢
窮到要做錢任
後期又會有錢多 唔知點用好

我後期都完全唔夠錢用

未試過夠錢用

宜家長期2000萬
已經日日掃商人

唔洗升裝?

刷商店買卷買到冇晒錢

好撚嬲 , 冇晒心機玩
岩岩打深淵89
磨左半個鐘 , 隻王得返極少血
最後用神獸搞掂
一打完彈game , 屌佢老母

非洲人 邊有咁多靚裝升
強化石都係問題

集思廣益 第2隊同第4隊除左搶1速 有冇其他後手隊可以打

廢鐵 木奶 水奶 剩番果隻事旦

暗伯？？
我無咁高rank但可能會試下光瑪雅做dark bait最後殺暗拳

暗伯 木飛 光敏 包包頭

咁呢隊都算煩 逼你用暗伯一場打勁耐 可以跟下

有無巴打賣帳號

想問埃及佬防隊會點擺同埋砌裝有冇咩要求

防隊都係搶一速

埃及佬/暗鈴 , 暗拉茲 , 血卡 , 暗龍

有新角未 好悶

諗住抽幾多隻？滿陣？

今個星期會唔會出果隻火坦

只夠抽2隻

睇大佬食評

我想佢快d up木飛同高潮妹

普池有

@gagagalaxxy

抽普池=倒錢落海

當抽埋光暗

唔覺 長期唔夠1百萬

大佬 你公會戰隊野咩裝 借黎抄考下
次次都係得你一個守十個 我同隔離條友次次都比人秒殺

呢個真
抽普池中光暗好爽

刷存在

想睇邊隻

好想抽光埃
然後跌隻暗兔出來俾我上5500

有d後悔冇用光敏換暗兔

想睇坦個隊

留左保底一抽中光埃

暗兔+15 ed

暗龍?

抽光埃比木埃食

暗熊個隊

神秘召喚個200次保底

係咪只要換左月光英雄就會reset??

不會

唔會

哇 隻game真係好佛wo 咁

THANKS 雖然跟唔到 但都係算有方向

想問新手買呢個帳好唔好？
Ps想要Dizzy

成9舊水

想起手好啲 之後慳啲玩

No
太貴，食水超深

偏貴 單光暗五都900 聖女遲啲會復刻(同埋亦都不合時宜) 唔值呢個價
問問其他巴打去邊度買

貴在3限
但得dz比較有用

睇錯
以為有水龍女
點知係閃卡

都唔太關間野事，佢係多左性女先咁貴，依間睇過，雙光暗+dz都唔洗依個價，佢唔要性女會平番d

好 我再格下價

因為我見到首抽推介有聖女 所以mark埋
依家睇緊另一間

呢個會唔會合理啲？

巴打咁捨得買咁貴

其實我唔知價 不過平時課金都差唔多
咁不如開始買貴小小

第一日玩 想問下呢到係咪最多人玩亞服？ 就咁聽國際服好似最多人玩 揀左國際服

純睇有兩隻光暗還可以，帶肥可以用木大波
仲有14抽光暗話唔定中多隻

依個唔錯 但神器有無得睇

唔知點解load唔到

我之前買廢鐵暗拳dz都係390人仔

巴打，你係邊間買？

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

想一次過買哂啲限定角 但無一間有

應該係呢間 問佢有冇平會減20蚊

正常無 6隻限好難齊晒

推 簽左

想問有冇方法跳哂中間打到10-10
我打到10-3個迷宮卡住咗唔比我去10-4

冇光大波同暗拉茲你唔係抽光埃好d?

無錯

最起碼要有邊幾隻?

Dizzy 或 水扇

日日都有新人cls

證明e7係好遊戲
我愛e7

點解你問左咁多次既-.-

唔會卡住嫁wo,可能要同npc講野都唔定

問左賣家了

我覺得

亞服一個ac 國服一個

表情撚

呢到應該多啲人亞服
我覺得國際服總人數應該多啲但呢到得兩個國際服公會

冇人答

由10-1打起

罵我都唔應佢

水扇都必需?

兩邊差唔多 總人數上國際服多啲 巴絲打數量都係差唔多 冇話邊邊著數啲
伺服器每日重置時間 國際服晏晝六點 亞洲服凌晨兩點
如果你有時唔得閒 你可以伺服器重置前後一次解兩日每日任務 主要係呢個差別

我地個會都換血換曬做連登巴打，爆到瀉

Thanks

兩隻都各有所長，限黎講有晒最好，冇就二擇其一

一早簽ED 幫推

水扇會唔會有得再抽?

有都下年

水扇pve 感覺冇木扇咁好

水扇用黎pvp 多

咁多新人

你偷渡去左歐洲緊係愛E7啦

水扇帶肥專用

究竟歐洲嘅環境係點

其實都麻麻地
偷渡好驚比人遣返
日日跟住藍b食佢啲二手飯

我食1031d二手飯

原來已經三手飯
留啲骨黎吮下

我肉都無得食 仲比你
我骨都食埋

硬過10-10抽咗十抽光暗得隻4星
練緊偶像 dizzy 木扇 暗龍
有冇話升邊隻做六星先？

真新手留名

第一隻六星升帶肥角先，之後會快好多
我諗你呢到最好係木扇

有無公會收新手得lv27

Yuna使唔使換？

活動關用晒啲幣 唔記得換左Yuna先

再刷咪得

亞服公會零課收一戰力

新手問題

其實聖域啲任係咪只可以同時做2個? 我剩做pvp幣個個

係
我都淨係做pvp果個，想換哂s3裝同石板先

亞洲 國際

終於可以自動龍11

SSS陣任務完左你地會食定係賣3星?

綠石夠就當肥食

暗兔你地用咩裝

爆傷暴率

3100攻 爆傷250% 會唔會唔夠力

唔夠

咁都冇計，要慢慢淆上去

全部ser黎講論人數就一定國服，但呢度同台灣大陸個啲就亞服人多

亞服LIHKG招收公會戰成員

另外黎緊會清幾位巴打，無知會唔打公會戰公會頻問完無應唔好意思了

右三件要暴傷 , 攻 , 攻？

路路卡有比人強化過咩？ 見有人話9/5改版勁左好多

佢打龍成日破唔到防

50%同60%.... 太低機率
唔會拎佢破防

想問下點解PVP見到水奶可以幫人分傷嘅

升埋技都有85% 仲可以輸出

要升到+4 先得85%
咁不如投資係其他破防角

水奶放前 後面有水扇?

水奶前
水扇下定後唔記得

買唔買好？

買

靚到咁都重要諗

水扇無論放係邊度 前面係咩人都會分30%傷俾佢
配不死佬

唔講唔知
會同分傷神器衝?

肯定升晒命中

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

都啱，買左再算

想問下應該升邊隻上六星先

有冇邊隻要血攻裝？
屬性幾靚但用唔到

火拳暗拳都得

一隻都冇

畀木gay得唔得？
4吸血 2血
又坦又痛？

冇話唔得，用住先！

屌老母啱啱換到暗槍唔小心賣撚咗
仲要唔夠5lv唔比攞返

視乎你想點
呢堆入面我會揀綺世(水大波)
佢喺龍11雖然算唔上快但肯定係最穩嘅打手
迷宮可以配DIZZY明星同飛劍 對話揀水大波悲傷同飛劍建議 有28點士氣
帶肥料速度同穩定性麻麻地 但就算新手期帶隻補亦係咩都刷到
PVP就二線 但都夠你上4000分養老 公會戰防守放呢隻應該唔會畀會長屌
呢隻陪唔到你去大後期
如果你有心機刷肥料 我會建議你升暗槍(酒館有隻等緊你)
PVE由頭用到落尾 咩都用得 迷宮對話神級
PVP就冇咩用武之地 有飛劍明星應該都夠上4000養老
重點係遲啲升3星英雄技能唔需要用人蔘 令到你一蚊都唔會晒

RIP睇字都痛

多謝巴打咁詳細既解釋
想問下暗槍姐係邊隻, 係咪雷歐?

佢50lev有轉職 到時就係段片入面隻暗屬戰士 (蘿里娜)->(指揮官蘿里娜)
呢個網可以查佢所需嘅素材

咁我龍11 陣係咪應該用 Kise Dizzy 暗槍 再加隻補（明星）

個陣聽落OK
但龍11點都要你放喺前面隻坦夠硬先有得諗 等六星埋明星先諗

亞服團 疾風亂舞 招1戰力

亞服LIHKG招收公會戰成員

爭飯食

比下面，唔係唔夠你地打

佢新手無裝如果仲出兩隻非水屬仲要無破甲會唔會玩死佢

跟機
亞服公會零課 收一戰力

比龍11瘋狂咬死

依家龍11 用緊5星璐璐卡，5星卡琳，6星水奶，5星dz
想問下如果龍11 5星英可以自動到係咪唔洗6星？係咪應該先6星暗拳？另外已有6星木扇

新手想玩但玩完少少教學就狂Loop 條友拔刀俾人斬條片...
唔知做乜鳩...
Reopen/ Reinstall 都搞唔掂..

Dark vilred?

咁如果用 KISE DIZZY 明星 同個隻3星水 塔拉諾爾王宮士兵
咁樣得唔得

應該係
玩左一陣說狂loop 片
條片其中一幕係咁

聽落ok, 不過最好用水屬奶/坦 去坦因爲扣少啲，加上你啲裝唔會夠人地好去玩非水屬坦
3星水有兩隻好似樣一隻拎劍一隻拎槍，你要用槍果隻

換走kise
加隻水坦得唔得
水坦我得克羅澤

睇黎巴打你就係拉斯真人
咁快已經loop緊個魔神大戰既輪迴

其實唔要DZ要水大波 水桶（三星水槍兵）克羅同明星都得

想砌4攻2免光大波, 但計極都唔夠暴率爆發

由於我都做唔到,轉行玩廢鐵PvP

無廢鐵

有冇巴打可以教下小弟

掛到龍十一可以唔駛急六星住
至於六星邊隻就睇你要用來做咩e.g. PVE PVP GVG

我想打機咋...

入暗兔咪得囉

想請問吓如果想auto龍11嘅可以用邊幾隻？

auto到龍11之後係咪日日刷裝?
打左100場都冇咩邊件岩用

正常 啲人成日話龍11就係endgame係因為你刷刷吓就會頂唔順棄驚
而家我除非有加倍活動都唔狂刷 剩係打2場解每日同活動就算

真

自動到就唔洗再曬資源強化龍隊
升pvp gvg英
隻驚最大樂趣都係依2樣

都唔指意會跌靚裝
要靠整
整一百件可能得一件見到人

泰溫，寶馬可放坦位，其他5星冇乜啱用

thanks 巴打

卡琳係咪可以代替隻3星塔拉諾爾王宮士兵?

代替

守隊唔識砌，想請教下以下揀邊隊去練同埋有無咩配套建議

A隊

打算抗性血裝暗拳＋反擊除buff dizzy

B隊

入隻速裝血裝暗熊loop閃避做煩膠

C隊

閃避x2

D隊

呢隊自己見唔少，反擊同埋反擊

好難 招破防要cd
水桶每rd同夾攻都得 穩好多

你係推血水扇？

嗱我隻卡琳d 裝都係鳩汁

隻新火盾又要抽爆了

咁你有勁裝同水龍 幾回合打死唔同講法

睇落一般
冇乜位用到

其實龍11好撚易
你隻水奶頂到就ok
破防我依家用緊果隻4*水弓,升爆2技,升3技100%破防,再上55%命中
打手任意,再加隻yuna上2技專武,間唔中加大攻,
當中除左水奶要抽,其他都實有

btw,用緊包包頭坦

又要準備121

3技解除我軍所有弱化效果
全體退條25%已經好屈
Dizzy係咪廢左了

光埃同莉莉都係解除我軍所有弱化效果
dz收翻埋

退場翻去PVE

係，我見啲人都係用佢黎做坦，反擊煩膠

退條同拉條兩樣野
一上抗性/免疫就冇用
同埋呢隻基速又唔高
搶一速又冇乜機，2速又唔穩陣
2技都雞肋

其實可以 但要卡琳都有力

睇下3技秒唔秒到人

121就3s點跟

睇黎今次要食你二手飯

我之前放過哂你a,d隊
都係5000分比人打爆 水扇我玩攻

守隊我真係睇唔透點玩，我剩係想要30-40％守率姐

一定比人針住打
有30-40%係好勁

今晚2點準時帶新火坦返屋企

抽番隻唔用都擺黎j下

巴打識貨,一睇就知係御姐控

我決定睇埋2技3技倍率先抽
1技隨便夾一個人 有少少賭命 拉錯隻脆皮俾人反擊 打亂AI殺人順序就大檸樂 但事實上冇咩所謂 競技場都捱唔到第三回合就分咗勝負 公會戰你拉邊隻都係50 50 炒車機會唔大
2技雖然係無視剋屬嘲諷 CD亦比鷹盾少1回合 但係唔知個盾彌唔彌補到個破甲
3技如果高倍率可以考慮堆雙爆 當多隻打手用 但如果唔理想就雞咗少少 退25%條係一個好廢嘅控場 假設堆一速 仲得110速 點解唔索性帶隻木狗? 又唔使堆命中
假設你堆抗性當暗貓用 噉佢喺輔助輸出呢方面仲差過暗貓 暗貓可以穩定拉打手 保輸出方面就好啲因為莉莉有得帶分傷
當你諗吓 同莉莉咁相近嘅 鷹盾暗貓木狗 出場率係點呢 我冇嘢講
仲有個我不肯定嘅地方 由於3技發招係由打手發 如果反擊係反你隻打手咪仆街
個神器就唔錯嘅 冇暗龍嘅話

今晚又係唔維護更新？

係,無維護時間

* 9月第４週更新的更新將不會進行維護作業，各遊戲內容將會在標示的時間內自動開啟，
請各位繼承者們參考一下。

一更新就抽爆
多人一齊抽先易中

呢隻一早入左圖鑑

個動畫似38歲

肯定唔止38

18>28>38
sg搞搞佢

想問下iPhone m字額個度唔見左條速度條，有冇得整返出黎

有人預算....靠s3開飯
佢用最高攻果隻隊友發動攻擊打全體....
如果佢係單計隊友攻擊力，唔計附加效果既話
火坦撐100爆率350爆傷，搭7-8k攻昆特，俾多隻暗拉拉佢，就變左8k攻，100爆率，350爆傷既aoe

不過就算佢計番發動攻擊會附帶技能效果既話，都好多野可以玩，搭d s1有效果既變打人全體，都幾唔錯

未升升下先

再推

入場之前斷線...就咁扣左次數
紀錄冇左 贏又唔係 輸又唔係

我都無咗

今日公會戰又比幾十條友強姦 痴撚線
個個爭住中出我

其實係咪得淘寶個腳本可以用？

大家用開邊個

用緊 肝臟史詩

如果係乘1.0就話啫 而家係(0.9隊友攻*???) 呢個???仲未知
如果係1.0 8000攻光斧痛過暗25滿專注食火3技 痛過暗卡食火3技 痛過光大波食火2技 直逼暗女主2招用晒嘅傷害 斷估冇可能咁高
同埋攻buff要俾光斧唔係莉莉 如果仲想俾爆buff莉莉 砌隊難度就幾好玩

認同未知佢倍率點計
不過單係諗佢必夾最高攻隊友，打全體，就諗到好多野玩，諗下都興奮

人都癲

第七精

唔怕比人ban咩

開服用到依家

怕黎我都要用翻

8000 攻係有buff ?

光斧面板攻擊+75% 所以一般人5000攻嘅裝 放佢身上有8000

咁8000 要唔暴擊先有
咁正常4k幾攻 , 二百八暴傷唔係痛d咩？

隻野被動係唔會暴擊，攻擊力加50%

我指揀其他角 4k幾攻 , 280暴傷
唔會高過光斧5000攻+75%攻 0暴
諗唔明

會高過，所以咪冇人用個隻野

終於有第一隻十萬戰

用人手會人都癲

計咁多做咩
我就實抽爆 望住佢個御姐樣都射左

個個都射會虧架

留名121

留名1抽中

留名等抽火大媽

訓得

一抽中

收工

神器好似冇乜用, 留番啲石算

係咪得我121

3萬石

勉強夠酋長我抽2隻121

我都保底左n次

咁啱發覺火大媽遮一遮個下巴已經順眼好多

洗唔洗追神器

Hi my fd

121 family

121+3新神器

咁多人抽
今次條女冇咩意欲去抽
等睇埋劇情再算

抽幾下睇下中唔中，唔中就算

利申：抽左

新女如果有反擊裝
係咪1技都會夾攻？好似幾正

Gay test failed
餓左3week啦 點忍

堅決唔抽大媽,以正軍心!!

屌抽唔到

反擊點都唔會夾，明星暗貓果時已經有人測試

帶城牆打交既男人與帶城堡打交既女人

3技r痕喎

好撚嬲 , 諗住保底前有一神器
結果抽到兩次保底一張5星神器都冇係歪炮都冇呀屌
要抽多30抽先中到一張
痴撚線 , 咁就270抽on99
4星神器多到賣 , 嬲鳩

水弓為啖氣同人隻秋

埃及佬原來1技升爆成40%暈

睇黎隻大媽無咩用
做住倉管先

佢個下水扇中左降攻BUFF又未上攻BUFF應該關事?
佢3技解DEBUFF但攻擊力計解前定解後先?

佢個下水扇中左降攻BUFF又未上攻BUFF應該關事?
佢3技解DEBUFF但攻擊力計解前定解後先?
上面回錯左

屌 又要121

玩左咁耐,終於整到水11 一分鐘隊

用左水弓?

Vivan+水蘿+水卡琳+梅E

水臭雞(水蘿)

梅姨係邊隻，我爭呢隻過到水11喎咁講

限定果隻木刺單眼妹
你有木龍女都可以代替佢

幾時NERF
真係乘1.0 頂光暗原三我剩係差光斧
唯有玩住蘿莎水扇

都冇乜特別啫

新女同暗貓，好似暗貓好啲?

佢冇燒火都呢個傷害 將來實時PVP仲使玩
而加防隊真係唔識砌

重點係兩粒AOE核彈
一粒唔死 第二粒

暗貓一個夾擊單體
火坦一個夾擊單體一個夾擊全體，咁都仲要揀

張神器係咪必抽？

隻火坦俾咩裝佢著好？ 生命速度？

一隻坦都有咁嘅傷害

有呀哈哈好野

想問下 刷活動關係咪打愈難愈大性價比

性價比應該係normal. 如果淨係諗換野就愈難愈好

想問有冇人試過 新女反擊會唔會拉隊友夾攻?

反擊唔會

無知一問，火坦有夾擊全體咩？

個大好似係

我到底睇左乜撚野

呢個攻隊=無敵，冇乜守既空間

新英值唔值120保底

依加勁在木埃泰溫

有依兩隻雙AOE都清到場,
係打唔到暗25

睇黎你未試過比呀伯秒

我覺得唔算好用
仲要max左先有30%

無木埃係咪唔使抽

無課就免了，其實都係cleave team

thx

女都唔抽唔通仔先抽咩

利申唔抽

大媽不了

唔抽仔 點有木埃同泰溫

木埃唔係重點，有光頭佬頂
泰温真核

光頭佬係邊隻

3星暗法, 大家唔想見果隻

個時勢好似變到木偶都唔再係好實用既攻擊隊咁
有時對住暗25/暗拳+光奶/光僕+水扇/暗龍都已經打唔到
但反而木埃+泰溫+其他打手就即刻解決問題

原來我都無
我有泰溫魯特
仲諗住抽埋新火盾

木偶有好多嘢可以反佢車 騎士自拉神器 迷宮方塊 明星卡
又或者離奇地高速嘅光敏暗龍光僕
有時入場已經輸咗 入到場睇唔切對方神器又輸
一個簡單方法係 金剛石盾同分傷器都係會開場見到 呢啲你飛劍放心插後排奶以外嘅嘢 如果你見唔到 噉一係反擊一係自拉 就飛劍插坦防超速
騎士自拉10% 明星卡20% 迷宮方塊15% 背咗佢
如果你木偶+暗兔+打手隊 明星2技又升爆咗 暗兔可以放心打巢任何人(最好打你打手第一招殺唔死嘅人) 但飛劍都係要跟上面套規則

好詳細同清晰,收到哂巴打
我真係平時打果陣無一開場就留意對面d神器
之後開始會望多dthx

中唔到女丫

好高質

仲唔快啲Twitter 轉發

World Connected

光屬精靈師全部都差唔多既

講真隻光埃及技能組無咩驚喜

佢用速裝加波濤有冇得諗？

或者反擊燭台？

有無亞服公會收新手,暫時lv35

而家大媽meta
防隊放乜都死

除左光埃及佬
好彩既拉到自己2野可以重新上buff

唔知佢基速幾多呢

有冇巴打知道光巴放守隊係唔係會放2技先？

無記錯既話 有7成以上就會開2技先 如果一開波就比人打到7成血以下就會開3技

係60%血以下先3後2

Attack932
Defense652
Health4370
Speed108 同明星一樣脆皮

其他公會會長，如果你地團員有實力又見到佢岩岩先online 完都唔打公會戰，仲要幾次都係咁，你地會點

公會頻叫過都無反應 收到人就踢硬

踢

玩e7既樂趣就係準時兩點打gvg

sor

起碼有三四個係咁，想踢又會突然少左人出戰同埋未有人加入

會腸
我支持你踢經常唔打既人
佢地唔打收個新人都冇咁嬲

依家得23個人出戰公會戰，如果踢唔打個啲，可能得返19-20個人出戰，好尷尬

慢慢換血

根本就唔係同其他會長講

新人想打公會戰嘅話啲英最低要求要點
唔想累輸大家

起碼要用6隻6星
我諗輸其實好多會長唔太在意，盡左力就得
最難頂一定係勁果d，成日見到佢on但又唔打會戰

守得下就留，守唔到就唔放出黎，長時間唔升人唔升裝加上冇乜聲氣就踢

咁應該仲有排

新手lm

真心問，因為個啲巴打我已經公會頻問過無應過我

唔在意輸贏，但求齊上齊落

我個會都係 有幾條咸魚 但又搵唔到新血唯有擺住先

請問光大波要用咩神器
自從抽到佢PVP 由2000分直上4000

邊個唔打呀

呢隊好好玩

冇泰溫 .gun

Up果陣都唔抽

踢哂唔打既

我地會長期得16個人打
而家多咗2個

輸10分

終於過到龍11

仲有無亞服公會收人
但我啲角色得5星 好廢
但一定會打公會戰

仲要跌排名

我偷偷地擇左佢地名得閒少少個陣先踢

情況同你差唔多，一踢就會幾個

14條友辛辛苦苦打上x5 已經幾好，點知連續3場對full team,今次仲要輸10分

留個名，有專人聯絡你

今日輸好多

對面應該係沉迷打公會戰個堆，早上7點我已經見對面3900分

一到2點即刻開你波

各會長可以整合下有幾個active 睇下可唔可以重組

而家meta係咪泰溫、埃及佬、pickup老女人?
啱啱先試完木偶

搭多個5500攻以上打手
呢隊接近無敵

亞服 疾風亂舞 招新戰力
歡迎留名

我都係,木偶玩左2星期都無就已經有另一隊更加勁

果然係pick up就打臉 ，好在木偶打木11打迷宮都有用

冇奶即係玩一波流？
睇唔明邊度勁

隊嘢勝在清到免疫 清到暗龍盾 仲要推人地30%條令容錯率高咗
泰溫有全驚唯二嘅全體100%破甲 附送攻爆拉條
出裝難度亦低過木偶 飛劍要高速高命帶免疫 明星要高速帶免疫
但係木埃只係要高速(唔夠火書下要埋高命) 泰溫亦只需要高命
除咗反擊DZ、木光狗之外冇咩破到呢隊嘢
雖則係一波流 但係一波已經夠贏

其實我今早數過，過完今晚先confirm 再放出黎

有木狗就揾第隊，呢隊都係志在打d 中慢速坦隊
其實有暗熊都唔會入場打

同揾最後隻打手放暗女主+dizzy 神器最好
4萬血都死

我意思係全體反擊嗰隻狗
點叫嗰隻嘢

光狗

有冇人可以解釋一下時間的物質嘅計法, 係唔係如果一招技能殺咗四個人即係全部cd減四回合.

定4星木狗

我叫法濟斯！！！！！！

可唔可以加埋？
剛退了公會

點解唔係加蛋王！！！

收到

咁如果高速高抗包包頭 , 配專屬神器木gay , 高速免疫暗熊 , 皎月暗25
有冇得打下

我唔洗申請左個會先
BTW 我仲未退會
如果確定仲有位 我依家退

推
各亞服會長歡迎一齊重組

聽日會有位，今晚清人聽日邀

咁我依家退定我原先出面個公會先
唔該晒巴打

Thx
因為之前刷唔到好野（但其實呢個都唔係好得）

有少少唔明病到傻左
即係要咩資料

其實最主要睇下自己公會有幾多活躍公會戰會員，如果真係太少（let's say每邊 15，咁就可以合會），如果每邊都有廿個以上咪再睇下點

三個變兩個

岩岩粗略數過，長期23-25個團員
團戰多數4500-4900分

想問下如果打團戰果陣

搵唔到一個打得嬴既對手

係咪就算輸都要打?

係呀，駁和都好
同埋有時個陣望落正正常常但裝備垃圾。你可以睇下果條友個攻守record 再諗下打唔打

同埋你投降雖然會當你果round輸左但未死晚角色都仲可以係下場用番，就算比人扣晒血都好只要隻野未消失你投降得切佢都唔會當隻角死左
你可以用呢個方法整一隊你最勁既隊出黎，起碼有3次機會比你試。就算幫唔到公會贏，只要你有打就可以拎到紅色果隻公會幣可以用黎換金石/公會神器

咁我差啲，我呢邊好似大約19個活躍打公會戰only

正路拎呢隊野都唔會打暗熊暗25隊
都係d咩火伯dizzy暗龍光奶中招

宜家除左支那果個簡體wiki , 仲有冇其他中文資料網？
我見巴哈好少post , 個版主on99 乜都要入相關post討論 , 好難追post

較英文版玩隻game 之後睇英文版wiki

再睇YMCB

呢到已經夠多老屎忽 正正常常問野實有人答

保守估計我都有廿幾個
係有十個一勝都冇 唔知係咪因為俾我最後通碟完

鳩打都打哂佢既意思？

我次次都有打
但重玩返之後 GVG好難打
成日3戰全輸

我宜家最多都係睇影子d片
見你地成日話人上水曬卡
有時唔係保底抽中嘢都唔敢問新英既嘢

不過有個好重要既問題係個wiki都搵唔到詳細資料
就係地獄迷宮用咩組合易打d , 我有易打既組合但係露營士氣加唔到30up
唔可以一次打兩隻王

俾你堆主力個名來 我同你睇睇

咪住 地獄點一次打2隻
座底都要50士氣 冇人可以一次打2隻架(地獄)

木gay , 暗25 , 水奶 , 歌姬 , 水扇 , 50lv木奶 s3 +3 有s3專屬武 , 暗熊 , 50lv DZ s2s3 有減cd , 血卡 , 水龍

以上最最常用 , 當然仲有其他6星左 , 但冇咁多裝廢事講

即係雙王/三王係指普通版？
但我連雙王都打唔到 , 跟晒佢地d路線都係爭1-2士氣(已經+30)

雙王係普通

但普通迷宮淨係得67lv裝 . 冇咩用
想要d 80lv/88lv既裝

如果守隊放瑞兒，暗刺，反擊暗龍，最後一個位放光巴/水扇/dizzy 邊隻好？

雙王係普通版先用到 地獄要一次打齊兩隻要極多士氣 目前冇組合做到
普通係 左上、左下+右下、上+右上
試下呢隊 DZ明星暗熊木GAY 明星可愛,木GAY悲傷 35士氣
我原本驚唔用水龍會唔夠力 但發現帶咗水龍上唔到32
同埋 如果普通可以三次打完 你每星期就會有2粒迷宮劵
拎來打3-3就額外多400迷宮幣 連埋你三場普通就大約有1000幣
連埋女王每星期送一張HELL劵、打埋佢約莫有1200幣
可以買多張HELL劵打埋另一隻王 噉就可以5星期刷到把88速劍

光巴對對依家隊meta有冇作為？

比人屌果堆係無留開言一黎就話自己幾多抽中果啲海豹

木gay 水奶 dizzy 歌姬 ，用水奶 安慰，歌姬 撒嬌
加埋有37士氣，
第一場先打右上王 再開暗王條路
如果怕反擊 木gay轉水龍 ，第一場30氣夠做
第2場打下面兩隻
第3場boss加暗王

同埋巴打可以善用post頭講果個好感計算，慢慢計慢慢執
Btw 我見有幾種路線都可以3場5隻王，上網應該有圖，一場回到32體就夠

睇頭post 有個sim可以入曬自己啲英計士氣

係 三敗真係同鳩打冇分別 有平手都話有努力過

頭兩場打啲有信心先
第三場先挑戰下自己

反飛劍明星 可能可以反木埃泰溫
假設木埃100%時 光巴90% 推完條光巴自拉返去80% 到泰溫破甲上BUFF之後 光巴已經去到120% 必定快過打手 但係打手身上已經有2-3個BUFF 萬一有帶免疫 你就得25%訓打手 冇帶免疫就有75%訓打手
根據暗熊得15%令人炒車都冇人打 光巴有25%炒我覺得OK有效 (可惜係俾暗拉茲剋死)

多謝巴打，分析得好詳細
其實木埃有冇破解方法？

係咪要堆到200抗先得？

今日話入公會戰巴打add哂啦

假如防隊有隻木埃 佢一定係高命高速 分分鐘仲有首輪命中神器
噉要睇佢配咩隊 如果冇速陣 你可以用先手隊同佢鬥快 快過佢就贏
如果有速陣 或者帶咗隻木狗 你冇信心就用後手隊坦住佢首輪爆發 跟住慢慢打 要帶清debuff角 佢第二輪會減命中減攻 長時間戰鬥佢廢過dz好多唔使驚
破攻隊木埃 最直接咪暗熊光巴 見到直情唔會入場
光狗都有機 木埃同泰溫各打一次就會拉返全隊30%
如果唔係齊免疫裝 見到4星反擊狗都係唔會入場
想陰佢咪帶隻反擊dz 帶小提琴或者暈

火隊

報告下先
亞服零課 29人公會 26人出戰 (10個0勝)

琴晚踢左三個

原來我地有廿幾人

新女 係咪都係玩爆傷勁D

thx巴打咁詳細解釋 即係主要係主要刷迷宮拎幣買地獄卷
咁普通迷宮有個雅莉莎換嘢 , 咁你地會唔會拎黎換67lv裝？

件速甲都幾好用
博佢升跳速
10速以上都叫唔錯啦
起碼用得下先

見到團戰有5000分

巴打 , 如果+9都冇跳速 , 係唔係拎黎俾下件甲食返當exp ?
定係照keep?

hi?

有位就留住先

聖女 包包頭 dizzy advice 龍女 sad
咁就夠32
用緊呢隊auto 正常同埋hell

-1

殺一個人減1回cd,每回合只會發生一次
所以係-1

佢話一個技能只能套用一次
每場戰鬥開始，我用微微安招二技三次過殺死三個人
都是減一？
咁用佢打水十一應該唔合適？

建議整到1分鐘水11既隊先好去農
如果唔係太無效率
刷住龍/虫先

係呀，減1
水11你講緊1分鐘果隻打法定正常打？

正常打， 裝備應該冇辦法打到一分鐘
我打算用木扇，薇薇安，水奶 ，同埋木龍
咁薇薇安用咩神器好

黎緊光埃啱放攻隊定守隊

從來難搞既都係守隊
攻隊你望住人地隊野黎打其實唔大問題

新手想問下 95塔點打？
打到佢半條血就開盾

歌雞解buff

其實pvp係唔係唔好最後先殺奶？
試過幾鑊最後1vs1 , 我木gay打水奶/包包頭 , 佢裝歌姬 , 真係殺唔死佢 , 磨到俾懲罰扣死

冇話一唔一定 主要睇佢有冇威脅

守隊有冇推薦？
利申：冇暗大叔

點先可以參加公會戰
係唔係配置左隊伍之後等會長放我建築就可以等第二日打?

係
逢1,3,5打

無咩守隊係攻唔入, 只係以揀D煩膠型坦打 令人無咁想打你

好耐冇上水

係唔係每次都要手動配置隊伍?

通常兩隊60lv先會放你出去打

係咪可以放棄升佢？

咁我唯有加油再練下

想問下光刺仲有無機會有得召回

No,同埋只限9月5前抽到果啲

好慘仲要high roll唔信邪可以升到+ 9睇下
我就未必升，本身暴傷暴率起始都低

咁唔升了
以我呢個世紀黑仔王黎講，應該之後會all in 命中

分享下之前嘅成品

Btw
由開服玩到而家0光暗5
神秘仲有10抽到保底，今次火盾仲有8抽到保底
如果有人黑過我，我叫佢聲爺爺

由開服玩到而家0光暗5

0光暗你幾多抽先
鬥非洲我同你講120-130抽光暗得2隻 其中1隻係光刺

百幾抽月光無出過5星/暗拉/光敏/暗奶

正皮補血

1)

2)

3)

爬左幾日文

入坑買acc之後再課

都係$500左右

請問巴打們覺得邊個好D呀?

暗25 + DZ 好似重要 由其係DZ

直接去8591買

HELL FULL AUTO OK?

左上ok 右上30％會炒，半自動就100％ OK

我會揀1號
再快手開波抽埋宜家新5星火盾

新火盾真係好正
重玩後 應該有機靠佢上返4千

即刻試下先

男人巴你點玩？我都係4千分左右

Vivian搶一速
新火盾 通常2速 高爆傷爆擊
水扇谷高攻
另一隻是但 我入左dizzy
呢隊野 應該暗25會難打
4000分應該唔難打

求教學

姐係新火盾出爆擊爆傷就得？因為s3會由攻擊力最高既隊友取代？

係 上網睇片d人都係咁
我覺得配水扇夾過搵光斧

我試過玩4速2免疫
鞋速 鏈 戒指 血% 但好廢

轉左4速2爆擊
鞋速 鏈 爆傷% 戒指 都係血%
神器我用全體加爆擊%

開始唔想入驚

都係等佢出實時pvp先會有返動力
呢家剩係同自己講一星期升1隻6星同keep住係4600分就夠

呢位巴打唔好扮野喎

已棄一星期

過你頭，133抽兩隻

黎緊光埃補底

我都係2隻

日任完

新手想問下呢個號得嗎？

個網信唔信得過

95層真係好難過 盾又解唔到 要硬食5回合出血

用dizzy auto 鳩過都得

冇dizzy 好後悔買帳個時唔買多D勁角

遲早都會出返,唔驚

一年後

有冇人知深淵90點過？
試過dz毒弓歌姬水奶
dz毒弓包包頭水奶
dz水龍女歌姬水奶
毒弓歌姬包包頭水奶

毒弓200速50命 神器+15鎖匙

但王到第三階段成日抵抗到 , 救命呀

3抽海豚

1

唔係2好d咩？
有寶馬 木扇

木25帶肥，木埃pvp,DZ火肯反擊 頭暈 速度
木扇好美，寶馬染頭用復活，不死可破。

因為我啲角色全部都好脆，所以寶馬七頭其實同其他角色對我嚟講都差唔多，1有復活無敵。

加上有復活角色 同不死角色。

新手表示已放棄左屌佢老未

我係垃圾

海豹...hi

我正常陣過，你有單體打手都可以試下
水龍女歌姬包包頭
你有無新果隻火大媽？第4隻可以試下用佢，s1夾水龍女有賺，s2可以控p2果隻王子唔比佢補血

火大媽我有 , 5星5覺 , 冇蘿蔔升技
但係s2 唔係隨機控一隻咩？

指定，仲送個超厚既盾。你無升都有85%，ok la
最後暗法唔好放debuff就得，佢勁少血，你龍女夾多幾野攻佢連大技都分分鐘放唔到

咁速點排？ 包包頭>火大媽>水龍>水奶？

hi, 95層食紅葉同打弱智一樣wor

想問下新手想加入呢個遊戲
起手買咩光暗比較好？
都有搵過下資料
暗拳同dizzy同水奶都應該係必須？
想問清楚d
等起手玩得舒服d

我真係垃圾丫嘛

我唔係好勁 不過有比D台仔同呢度D清教過

有得買就買雙光暗

光暗首選

- 暗刺(刷肥快撚到仆街,PVP低層攻隊虐過去)

- 暗龍女(有心玩上去,中高階PVP會用到,全體擋技同全體盾好有用)

- 暗拳 (好型,不過好食裝,無勁裝都係比人秒)

-光奶光之X兒(復活一隻(滿血)加無敵佢) 睇top10唔少都有上場

dizzy 偶像 必須

水奶可以搏30抽拎

如果唔用暗刺起手

30抽建議有木刺一定要pick

巴打

光僕點睇？

好似又復活又+攻好勁

光僕+ 暗25

新手入坑有冇話亞服定國服好d

冇，想廣東話為主就亞，想人多就國，想同呢度巴打一齊玩，就平時留言睇就亞服人多

建議

暗25 + 有愛

光暗角黎講前期我會升既只有暗25/暗法

所以簡隻自己鍾意既啦

各位聽日萬事小心

暗25 係三星？
我係d網到好似唔多見到隻英

五星暗刺

呢個acc有冇人有興趣？有龍女、dizzy、偶像、木刺水奶，進度低，得一隻6星

Tg:

師兄
如果暗拳加水奶dizzy加偶像
定係光奶加水奶dizzy加木刺加偶像
會點選擇好？
暗25好似我味搵到有齊水奶偶像同dizzy組合

有無人入唔到木埃個活動商店？成晚都入唔到

你都有道理，選靚女都唔錯

你前面三張圖入面都有隻5星光奶
最強pvp奶媽 , 復活+無敵 , 解debuff免疫
第二張圖仲要有暗籮季：暗4星三大人權之一 , 退打條+破防

上面有巴打話圖1有木刺 , 帶狗糧會快
但係圖2 張木扇係人權卡之一 , 打木11 , 迷宮好有用 , 全game數一數二 以敵方血量既比例扣血 .
咁帶狗糧暗25 一樣帶到 , 你暫時揀帳係要多樣性 , 唔同類型既地方用唔同既英
奶：歌姬 , 水奶 , 光奶
輔助：DZ , 水扇 , 木扇 , 木飛劍
主C : 水龍 , 木25 , 暗25 , 四星親生仔 , 血卡
拉條：火槍 , 暗籮季
坦：寶馬 , 暗拳 , 火大媽 , 暗龍

你揀acc盡量揀有上面既角
應付唔同場合

咁偶像係咪必須？

Pve黎講幾勁

接近係 , 因為偶像最少要s2,s3 升盡先發揮長處 , 呢樣唔係一時三刻做到
有既可以唔駛升住 , 升水奶先
奶升既次序：水奶>歌姬

我諗買得acc , 目前重點唔係打pvp
佢首先要刷裝 , 打深淵 , 打塔 , 打迷宮
最起碼要揀d 易過龍11 既角
雖然佢可以練水桶+包包頭

有排都未得到打pvp
人地玩咗成年 4000分個d有哂裝
你唔刷翻幾個月都好難跟得上

龍11 除左水奶 水桶 仲可以加邊二隻入去好

唔使特別排，有乜用乜
總之你打暗法果陣係唔好有debuff係身就得，你自己睇情況安排啲技點出啦，但你咁多奶應該解得切
Btw用歌姬好過水奶

想問下師兄們，木扇 火正太 薇薇安 邊隻做輸出好D? 唔夠資源升哂 thx

講留左 種有隻火屬版既暗法 但係呢隻睇評價好似幾廢

我就水龍 水扇 水奶 寶馬
有人係Dz水奶水龍歌姬
其實好多組合
最緊要坦位要坦得住龍既3連
奶要奶得切
破防要keep住上到
非神人 非水屬英唔好擺多過2個
其他隨你喜歡

木扇>薇薇安>>>>>新火法>>>>>>>>>>>>>>>火正太

無塔打

想問競技場應該買咩先？
第二季係咪勁過第三季？
另外有冇公會收人 偏新手但有一兩隻pvp角
會打公會戰

買第三先

重置左

岩岩買左個帳，亞服有冇公會可入？會課金長玩

亞服
名：xnmharyrs

可惜 me國際服

70lv 錯主屬
仲升唔升好

可以問下原因嗎?

武器好似得一個主屬

I mean 個套裝屬性

s2攻套既 substat好多都廢 我自己 頭 身 鍊都無買
s3速套基本上件件都係抵玩 無廢屬

好唔該清

放個5光暗（暗蘿。光74。暗龍。光奶。光團長）..木偶..vava..3限（泳扇.dizzy.聖女）深淵84自練號...有無人有興趣..
綁yahoo送空郵
棄坑1500放

亞服 疾風亂舞 招戰力

Ps: 黑警死全家 十世都要落地獄

今晚轉神秘池?

亞服公會零課收戰力一名

光埃時代

skip 得~

我反而想要光埃拉條加免役 好多地方都有用

+1

又係要搶一速？ 定玩後手

玩乜都得，免疫解buff二合一。先後己經唔重要

攻守都用得

不過我唔會抽到

$300 收左

有52黃石+ 110書籤

300咁平

我好似都係同一間到買, 暗25+暗龍+水扇 $400

隻光長毛勁唔勁呢

好勁

上網睇片

全討伐11都用得到

有冇得改名

冇

光大波淨係落黎既補底

戒左課epic 7 不了

我發現自己冇買ac 真係好on9
而家仲係得隻暗蘿
見到人地d暗龍暗刺嚇死調頭走

e7都唔課？

木奶起手巴打們開頭叫我不如買account

唔好浪費時間

買ac一筆過清費
就可以永遠f2p

開左121保底後 我目前全部121
課唔落手

屌我send去英文個客服佢竟然比我攞返隻嘢
少感動

有心營運

屌暗槍緊係比你啦 又唔撚值錢

笑左 0課恩物

新英
還蔘
新塔

+15暗斧包包頭

其中一隊係暗蘿做main dps&tank

無暗蘿暗兔/血卡琳就有

大家今晚等住睇我一抽中光埃

準備好201

0330先開服 仲要可能delay

佢係保底冇要光大波

+1 光大波抽淨40停左 準備接收光埃救世界

光大波都唔要

改咗換蔘制度之後冇得再鞭 而家鞭埋最後一次先
估唔到升爆三星技只係要8100紅葉 我而家夠升爆9隻

聽日保守估計回番80支人蔘 可能過百支(利申:升左好多隻三星技)

咪又係用得1，2隻
老玩家wfc

暗槍 包頭 水桶 光頭 毒弓 整容妹 暗斧 木3 黎緊咪升埋d轉職英
肯撚定隻game遲下會出限3星以下破塔
之前佢話要用催化 以家好似取消左? 淨用紅葉就抵玩

要催化

以後每一隻包包頭3技都補47%血 2技連解到debuff就補20%血
每隻鷹盾都每回合回12%血 每隻木狗拉條多咗控場多咗
其他冇咩有變

from巴哈

防守隊嘅最高境界係打你都廢撚事

認真咩
我見巴哈同nga都評光埃係垃圾

我覺得係最引到人打，令人入到場就知道中伏鳥

屌原來今日係更新日，呢幾日辛苦到星期幾都唔知

我發覺我呢輪上水都係留個
或者

不如討論下光埃點玩

原POST

起曬雞皮 激勵下大家

聖女開頭都比人屌垃圾

成班gay lo準備玩弄男人

光埃太少血 怕一下比人秒咗

守隊都真係諗唔到點用，攻隊搭廢鐵好似唔錯

仔先正抽爆

我睇好呢隻 佢可以隔走木偶隊 逼對手帶速陣 最主要用途係守隊拉條
佢有兩種用法 速/反擊 速就較為優秀
110基速 拉到30% 如果佢出到手 配寶馬/聖女/光僕 先手隊已經byebye
飛劍明星要穩就至少要相隔11速 意味住佢哋速度上限好低 相比只需要練速嘅光埃冇得鬥快 (木埃108暗拉茲112木狗114小火刺117)
而反擊 同反擊木奶差唔多 甚至更差 木奶單補仲有專武清debuff 而光埃 可以留到最後先殺 冇咩威脅 就算帶明星卡都係 遠不及明星卡水奶/火奶單挑全隊嘅補量
一波流都可以用 但一波流來講對面都死咗仲免疫來把鬼咩 又唔係快又唔係速陣 想最快就光弓暗兔(小木斧/木大波/聖女......)打手 / 暗拉茲雙速陣打手
想要破甲就木埃泰溫xx打手 光埃唔係好用得著
公會戰配莉莉加隻打手有啲睇頭 佢補量集中喺普攻 而競技場節奏太快令到夾攻好唔實際 公會戰火力低啲 配雙反擊木伯 分傷莉莉應該幾好打

抽撚到咩，幾勁都冇用

btw,希望中槍義士冇事黑警同d 仆街藍絲仲要落井下石，好心痛

唔係話轉穩定左？

果d少數垃圾
曾同學至少有200萬同路人

高速？
拉木gay隊早啲食蘋果

上水報平安

上水有戰線咩

希望準時3點半有得抽

國際服LIHKGUILD 有位, 有冇人想入~

亞服零課收戰力

會長不如升多d人做副會幫手開buff？

又得，茅問題

大圍仲玩緊

慘…有街坊中左橡膠彈爆頭

仲收唔收人

會長

屌 4點既

準備又delay 多幾個鐘

估下今次收幾多塊葉?
source

唔係臨時維護嘅話其實唔係咁抵
btw 我買賠2塊葉

大家入定1號公頻

慢左添 另加111條蔘

Goodnight

扑

準備gay味四射

新男人抽唔到
比左另外隻舊男人我

130抽中 仲有240抽夠下次保底

公頻d人cls

出番去先

點解 你要 咁樣做

30抽中左光埃

依家有成156技人參

核彈隊應該升光大波定血卡？

有暗拉木埃泰溫

退番3星果d
依家有百幾支

光沙漠佬抽得過？？？

光大波

你地升咁多3星

唔抽無野做

利申 抽唔到

3星角升過技要召回先拎得翻？

冇野了

dllm

+10左包包頭 補到呢

最強補師沒有其他

下期pick up木刺

好似cap少咗...